# Инструкция развертывания #

Для тех, кто будет развертывать проект на локалке:
В app создать каталог runtime с файлом .gitignore 
со следующим содержимым
*
Да только звездочка, что означает - игнорить все и вся)

В папке shared создать каталог assets с таким же файлом .gitignore внутри

Для пользователей OS Linux или FreeBSD (мало ли): на assets и runtime выставить права 775
Полный конфиг с ручными настройками лежит в app/config.php

Настройка доступа по ssh в ОС Windows для bitbucket

https://confluence.atlassian.com/display/BITBUCKET/Set+up+SSH+for+Git

Если кому-то что-то непонятно, спрашивайте, и лучше не в этом док-те я вряд ли в него буду заглядывать))
Требуемые расширения для php (есть конечно и в composer.json, но для тех кто его не научился читать, на всякий случай) + требуемое ПО:
1. imagick
2. php5-pgsql
3. php5 >= 5.4.0
4. php5-memcache
5. postgresql >= 9.1
6. Memcache >= 1.2

Как будет добавляться, буду список обновлять